連登仔唱衰工程代表呢行遲D好好景

連登不嬲踩邊樣紅邊樣

捧邊樣衰邊樣

依家咁多屌柒工程post，點知轉個頭就有一萬億人工島東，九龍走廊全港現金dum曬落工程界

依家咁多連登仔吹奏IT

就好似金融風暴之前一定全民炒股咁

好撚有科網泡沫2.0既徵兆

但連登係hk no it多喎 睇樓主就知

屌你老母shitty狗唔好比我刮到你係邊個

實捉到你

好心樓主反it都反得好啲
我同意hk no it
但你依個post太低質

我支持你架屌你老母